請大家保持冷靜 626晚會仍然係重點

627 野餐
至於其他行動 我覺得已經有d失控
時間太倉促
為左一時之氣 咁短時間之內要升級行動
宣傳又唔夠時間
對之後整個運動帶黎既混亂
我真係難以形容
624教訓仲唔夠？

示威唔係示弱
唔係靠股蠻力就可以
成件事太急太無部署 好難班到足夠既人
我會遵從一開始既plan

我知道會比人屌我係鬼
但我都要講 根本成個運動部署越黎越急
越黎越亂
但我覺得我地需要冷靜d
急對成件事無好處

出席626晚會
出席626全日活動

推

正皮既幫手推下

各位巴絲，

之前有個post話G20果日係各國報紙登關於反送中既頭版廣告（ York Times一個full page都要USD$200,000，則係差唔多156萬港紙，我地仲想登埋其他主要國家好似日本、法國、英國、德國之類，仲contact緊，如果可以登多幾份報紙既話個迴響會更加大

目前美國Financial Times已經confirm左27號可以留美國同亞洲版一個位比我地，果度係14, 980歐羅，則係差唔多13萬3千港紙

我地而家得兩日時間籌錢，請大家儘快廣傳！

唔理你係勇武派定和理非，而家乜都唔使做只係捐錢啫，百萬行同小學生獎券都咁多人捐，無理由今次關乎香港既大事唔捐掛？

詳情寫曬係個眾籌網到，如果最後籌唔夠錢，籌到既錢會全部捐比反送中受傷被捕者人道支援基金。

不過大家當然都想籌到登到頭版架嘛！咁請你快D儘快馬上立刻將呢個眾籌網廣傳出去！！！！

（上個post無貼link，重開post）

眾籌link：

Push